有冇人日日夜晚聽到個痴線佬係到唱歌？

係我，我沖緊涼
任何音樂成就都係建築於他人既痛苦之上
你地睇開d

佢係邊到唱...

係屋企廁所囉